好心後生一輩咪再忍廢老啦

開口埋口話你廢青
食撚住後生一代當你地狗咁撚
投票又出賣你地未來

屌你仲要好似死狗咁
又支持全民退保
又獻血又獻關愛座
E家斯德哥爾摩症候群上身咩
你地有無尊嚴架

所以支持不捐血

問題係連登係少眾
去番現實都唔撚知點解個個大愛精神上腦
「你救邊個都係人命黎架」
屌

所以香港被滅亡係廢老港豬做成

唔理佢點
總之唔尊重就係唔岩

點解唔尊重就唔啱

大家諗下
就算e家over80歲個代死唒
你仲有70、60、50、40個幾代人
佢地亦都係日鳩日屌柒我地既人

所以話再keep住敬老思想既人
你e家敬梗既老
係起碼30年內會繼續出賣你地既人